戰鬥歌！美股美股☆FIRE！

頭兩句歌詞
君のその想いは 楽园への片道切符
你的那份信念 就是前往財自的單程票
强く握って离さないで
用力的握著它不要讓它跑掉（SH！！！）

美股美股！FIRE！
ENDLESS NIGHT（無盡個美股晚上）
做多！做多！

FIRE！！！～～～～～～

呢兩個禮拜大家都辛苦了，希望各位頂住！好似MEGA戰鬥哥咁堅持十年，我地要揸穩啲股票十年，一定會有豐厚回報！唔好被震走呀★

fire

（戰鬥哥當年被PO上網，被大量網民瘋狂恥笑，肥毒醜窮）
十年前：我岩岩入場買股票就遇到大回調，蝕到仆街，被同事朋友恥笑

（十年後戰鬥哥已經成為無數人心中既英雄）
十年後：我堅持住SH信念，今日已經財自，恥笑返當年恥笑我既人

搵埋TESLA著火自燃片呀笨
屌你老鼠

cow貨

FIRE！！！～～～～～～

好正